美股開始跌唔落

邊個大戶買返曬上嚟??

點解會咁?有咩咁利好?

駛鬼利好 仲未睇化?

連fed都唔識
你真係好打極有限

陰跌先慘

銀紙印得仲好過疫情，啲紙可以去邊，股&樓

建議你去apply 日本央行行長

日經

主力升既係琴日暴跌既金融股, 科技股暫時受壓中
整體上都弱左
SP500 受制於2811

今日行左熊一二三了。開始牛市

美股大升了

可以all in了

唔知最尾10分鐘爆上定爆落呢

我睇大升

美股跌同支那爆一樣都係都市傳說嚟

大把錢。邊度跌

快啲支爆啦